太快扑嘢係咪通常易散

求解答

係

睇人啦

再唔扑野就真係散啦

係唔係都散 不如扑左先

做爸爸就唔係

感建分

無論太快扑嘢定扑野太快都係

樓上秒答係個班成班都仆街黎 Btw, 係

係

一齊之前已經扑過就冇咁易散

睇有冇套

雙方就50 要識幾耐扑野先唔易散

扑嘢太快易散啲

兩個月算唔算太快

通常愈易得到愈唔識珍惜

如果你係女，唔好輕易同人仆

如果係男，條女咁易同你仆，你都唔會娶啦

有10係男人10個同條女講，就算你好快同我仆，我都唔會覺得你隨便

然後私底下就會講你有幾淫幾易得手，仆到厭就飛

利申：差少少做受害者，不過臨崖勒馬

快

扑野太快係

世事都被你看透

唔算

慢

絲打? 咁你會覺得幾耐先算正常

係，無安全感

睇年齡姐， 3x歲唔咁快扑重慢慢拖手仔咩

唔算 識人一個禮拜

快定慢無直接關係
細個以為係
但大過左覺得唔係

初戀係
之後果d愈早愈好
你唔知同另一半sex夾唔夾到
同埋早d試到條底線之後可以玩放d

中出即🤣🤣🤣🤣

其實唔關事
假如扑唔扑嘢可以係短時間內影響到你感情走勢
咁你本身段感情要唔要都罷
咩叫扑咗唔識珍惜 屌 呢啲人唔扑又有幾珍惜你啊
假如唔扑就矜持 咁建議各位唔好諗咁多
嗱嗱臨紅毛泥封閪算啦
大家成年人 做唔做愛真係好閒
情侶之間普通嘅活動
最緊要互相尊重
二十一世紀 唔好咁封建喇
扑多個唔會威d
扑得多都唔代表你個人或者對方有問題
人性咁複雜 你考慮下同對方相處或者性格層面算啦
緊要過大家做唔做愛 大家以前有幾多性經驗啦

岩 最好結左婚都唔好扑
太易得到 會離婚

可摸耳講多啲點樣差啲做受害者

都唔知上面係度係乜柒
最緊要保護好自己 正確避孕防性病
唔好貪一時快感 害多條人命就好

扑之前偷偷地拮穿個袋
落訂做埋老豆，就唔通常易散

我都想答 係
但又真係無話幾時扑最好
睇環境睇氣氛

早洩，速度快

班毒撚覺得扑野大過天

扑咗先一齊就無呢個煩惱

一定係

現任識左一個星期就扑 一齊左三年

通常幾日就搞野果d女都比較隨便
同你扑野當娛樂，不需太認真

派報紙

有時間表架咩

睇隊型啦

現任識左一星期就扑左大家都係處 準備結婚了

我見過有人一認識就扑，扑完即散
前後唔夠30分鐘

人物年齡？

係，中出即飛，完

如果因為太快扑而覺得你cheap嘅咁係小氣父權男人 要唔要都霸就

幾快叫快先
第一次兩個月扑
之後果啲好似都兩星期內

18歲太快
20歲快
22歲正常
24歲慢
26歲太慢
28歲處

內射試下有冇改善

唔係，一個月未夠就扑，宜家拍左3年

真理

唔算啦 正常扑完先開始拍拖 唔扑唔知大家夾唔夾

即係屌咗啦
雞

咁你介唔介意老婆唔係處

我is c
利申覺得22以上冇性經驗=唔完整人生

做埋老豆，之後散

個半月扑，宜家過左102年，有仔女

我覺得介意女人係咪處嘅男人要睇下自己quality
如果個女人又靚又素又揾得錢 洗咩要啲種男人
講到尾 都係睇大家自身條件

12年 sor

建議有左第一次之後就唔好比

睇下佢點對你再決定

102年

我同男朋友一齊個晚就搞左，我地已經一齊左3年了。
佢係我初戀

一路都唔卜等結婚先卜 點知發現條女大左肚

你女朋友係瑪利亞？

無關係
試過4年。5年又有。
1星期，一個月又有。
依家這個1年半，睇人

pin this

是

對於感情嘅嘢我一律建議分手

問黎嘥氣你都就快散

有時女仔想用呢d留人
但其實無用，而且更易散
散左更難搵下個

夠粗壯同技術好有冇得答救

無乜關係

做人唔好咁負面
唔好諗太快扑會易散
應該諗散完仲會唔會有得扑

識幾日就扑，第三年都黎緊
btw都係睇相處姐

試過扑完先一齊

唔緊要 扑咗再諗

同年紀 閱歷應該有關
所以喇沙仔幾勁

睇技術，技術好不會散日日有嘢扑

現任識咗一個鐘就扑咗大家都係處 準備結婚了

感情問題一律分手解決

真 扑嘢嗰陣會同佢講預咗同佢一生一世
其實諗緊 屌好緊火啊快撚啲啦

如果原本sp關係再一齊呢

扑完先一齊
咁樣會無咁易開始
又無咁易散

如果你條J細
道理係你一扑完就會散
所以早扑早散
遲扑遲散

都要睇人
除左處女我基本上開頭唔比仆我都唔會珍惜
我都覺得有唔比仆的心理
係因為上一手令你覺得可以會換唔應該咁隨便
無commitment之餘仲要係因為上一手

兩個鐘都嫌多

識咗一個星期扑咗 拍到依加第6年 黎緊結婚

咩係又素

粗又技術好但得幾分鐘有乜用

唔關事

我老公應該係最快扑果個（唔係最快射）

唔扑過點知夾唔夾？
雙方願意，又做足安全措施就得啦。

不能同意更多

同我扑

正解， 成日攞扑野當交易， 跟本係要你情我愿先做。 早同遲完全無關係

係 我覺得
因為大家都未了解對方既性格 心態
如果你地走得耐少少既話會好好多

扑唔扑野都有公式
大家準則唔同 真係睇大家性格點 重唔重視段感情

如果一個女仔拍左十次拖 你地點諗 ？

唔會，係真愛就唔會

算遲啦

一齊左仲唔即刻扑

我都係兩個月就有扑而家三年半仲好sweet sweet

我淨係知如果條女唔比我扑咁真係不如散

係 拍左幾年拖 想退貨都有感情
你老味 拍左一個月拖發現係芝士腸
下半世點過

唔扑仲易散

太快扑嘢唔會
扑嘢太快就會

耆英巴打

yes

初戀 都係兩個月 四年半先散

冇話早定遲都係睇人，啱既就唔易散

廿年都太快

你條仔都幾撚衰 成日要你仆街
扑啊 柒頭

太慢
24小時內係太快，多過三日就太慢，正常第一晚出街拖手同french kiss，第二晚扑野

識咗十二日就扑，依家一齊第四年

睇人
有d人扑完先做frd再做情侶

唔係

比個例子比你 有個朋友岩岩拍拖啲人以為好sweet 扑完一個月後散左

你當初咁易比人， 到後來居上真係鍾意你嘅男仔你就唔咁易畀佢， 結果人哋搵過第二個

我同現任,識咗個幾星期,之後第一次見面因為M到冇扑到,第二次見面扑到天昏地暗,so far 都OK

呢句嘢真係垃圾 得on9仔先會用 又冇建設性 懶係好笑咁

散左先扑

要結婚先扑得架

喺

啱 所以我屌女次次都唔比高潮佢地
一到就抽返出黎
佢地愈得唔到就愈想要
開始每次都精進自己嘅技術 想我忍唔住咁滿足佢地

到自己30幾 老處女冇人要
第一日約出黎就想人中出佢埋佢單
冇得輸

扑野太快先係

正解
終於有d 正常回覆

要散就會散
無話易唔易

太耐都會影響感情囉= =搞得耐會唔舒服,條女成日自己high完就叫我射- -耐D都比人鬧

起碼20年啦下話

幾快？

e個係事實

因為己知對方身材技巧，少好多分手嘅風險

太快射就會散

終於有正常回覆

感情好脆弱，扑太快好易扑散

First time?

太快射先會

夠16一齊即扑喇

冇得仆野仲快啦

一齊後嘅兩星期?

現任識都未識就扑左大家都唔係處 準備離婚了

Yes
但連埋識都係一個月左右

女被飛？

巴打算係靚仔?對方幾歲?想知25歲左右嘅年齡層應該幾耐算正常

一星期扑左，一齊左15 年半準備結婚

一個星期左右 等weekend時間
有藉口上到求奇一方屋企冇人就扑得架啦
兩個月.. 你兩個聖人黎架啦

喺連登問人感情野有咩建設性可言

好快 你問左對方父母未先？人地父母同意先啦

真係

扑野太快射就肯定易散

我係女人
係咪之後果啲唔洗答喇

其實冇話幾耐叫正常唔正常
你識個耶撚佢可能要婚後先扑
你識個處女可能佢要拍半年觀察下
你識個痴女可能佢心急過你

遲扑都係散

睇你射得集唔集中姐 冇力射咪散開Lo

早扑都係散
男人緊係扑左條女先

識過幼教 係交友app識左條仔兩星期一齊左
之後中出即飛 成件事唔夠一個月

個幼教之後揾返中同拍拖
個中同就要食第十手西

係
古人都有話: 女人未到80歲都唔好屌尻佢地

現任去過十次date之後扑完當第一日 依家拍左四年

扑完先決定一唔一齊囉

同bf一齊左1年幾2年 俾左處佢
依家一齊左差唔多5年 今年先開始同居
準備下年踏入另一階段